用左安心出行之後一陣就爆data

有冇人都係咁

要監控你自然需要大量數據

我聽人講用左之後 好快食晒D電

毒過we7

一裝就即刻disable個background啦，唔開就唔會用到data

寫紙仔

幫你全機backup梗係食data
用wifi呀嘛

成部機d 野要send出去，唔爆有鬼啦

不斷upload緊嘢，又食電又食data

裝乜鳩